送俾有緣無份嘅你。深夜情歌電台【日語】【手譯】

哈囉～！大加號～
我係阿瑤！
(係，十個女仔七個叫阿瑤
起碼我個姓夠少見)
“唔好俾自己後悔”
呢一句話應該唔陌生
係感情上我哋都好習慣會全力以赴
不過現實唔係童話，未必每每有最佳結局

唔知你有無經驗同鐘意嘅人好似係一條平行線上永不交錯呢？
當發現愛上左一直追求自己嘅人嘅時候對方早已移情別戀之類
又或者係一直強迫自己迎合對方，改變自己到最後依然係分開左…

我呢最近都有咁嘅煩惱
明明難得相愛，但又俾社會上嘅種種事情搞亂曬自己嘅plan. 唔通我哋真係注定係「牛奶同檸檬」？

今日我為咁嘅你帶黎左山本剛嘅《混濁》（cloudy)， 用我N5嘅垃圾水平努力譯左出黎，希望大家鐘意呢首句

歌詞，努力嘅瑤提供:

紅茶與檸檬 接著仲有牛奶

錯誤咁放埋左一齊

並唔會溝得埋 單單只係浮左係到

咁樣並唔飲得 簡直就好似…

你同我兩人 逃避住相愛 一模一樣

無論再點搞拌都好 總係只會分開

如此嘅下午茶時光 只會令人悲傷

只有滿佈烏雲嘅天空 出現係午後嘅時間

難以忘懷 苦惱嘅感覺

我怨恨住你 亦怨恨住自己

破破碎碎嘅心

(面對）如此沉重嘅每一日 將道別嘅說話
輕輕細訴

檸檬同埋牛奶 儘管地下沉啦

如此嘅下午茶時光 只會令人悲傷

只會係“我好遺憾”

thx for sharing. noted with thx

mother fucker

今日先同佢斬纜 好想喊

同佢嚟個farewell night

留下美好回憶

可以嘅話…俾少少我同你分擔？
係咩原因要分開？

其實我feel到佢已經唔鍾意我，但我問佢嘅時候佢又一直逃避，最後我忍唔住決定斬纜對大家都好過啲

雖然斬果下的確會好似放下心頭大石一樣…有時我哋都要休息一下
但係咁唔代表我哋真係想完結…

做男人灑脫少少
hoes are like buses, you miss one you catch the next one

又偷我啲gif

其實講完之後個人真係輕鬆咗，但真係好唔捨得

講就易啦...我都想好似其他人咁灑脫...

休息一下，過後要誠實咁面對自己嘅想法
牛奶同檸檬都無做錯
sometime it just won't match

借～

我會㗎啦多謝絲打

唔洗客氣
有咩要傾訴我都樂意聽
記住唔好因為斬果下輕鬆而忘記左自己嘅真正想法
可能你要嘅只係多一啲安全感